其實點先控制到自己啲情緒

岩岩同條女散左
佢因爲我太chur block過我
最後慢慢又傾返計
咁岩今日撞到佢同第二條仔一齊
個下都無咩野 唔開心係覺得佢呃我話同女仔出
其實個陣我都係到諗 自己根本咩都唔係
無咩資格好介意 但我最後都攤左牌
我覺得自己好辣殺 明明話過唔比壓力佢
當佢係朋存 佢都叫我當佢朋友 唔好問佢同邊個出 同埋幾時得閒 佢話我好似拎緊佢時間表咁 其實我都係想知佢邊日得 再約佢
其實係咪一日唔死心 我都唔會控制到
明明尋日傾計傾到成3點幾
覺得好似好左
點知今日返到去 見佢剩係覆條mk 就忍唔住 情感大爆發
唉 好唔開心 距離又遠左 係咪呢世都吹唔返佢返黎
有無人屌醒我

chur佢都冇用架啦 佢個心都已經唔係你度 你愈chur佢咪愈走愈討厭你 俾番啲尊嚴自己 無謂搞到自己一文不值咁 你值得更好嘅 呢一刻你同佢講咩都覺得你煩 你咪靜靜咁等 佢先會諗番起你嘅好 可能佢之後會搵番你呢 或者你等嘅過程你有一日唔想再等呢

佢唔會諗我既好啦
大把比我好既人係到
我只不過係個辣殺
都係個句 一係做狗 一係放手
我揀左做狗

佢都唔鍾意你

點解要做狗？除非你自己好享受
我估巴打你應該都年紀輕輕，應該試下同唔同女仔拍拖，唔應該浪費青春

因為唔捨得
我知我咁講好on9
想努力多陣

不要再說了

在乎人先咁姐

醒啦 搵過第二個啦屌你

分左手仲chur人 咪盞搞到條女仲憎你 更加冇機會一齊返

唔想搵 好麻煩

你講既我都明

清 受唔受溝